有冇買過 大阪王將包急凍餃子返嚟煎？

唔洗水 唔洗油 就用中火煎5分鐘就搞掂
煎左出嚟仲會變成一餅野 真係好正
好有日本既味道

有4隻味
1）原味
2）味增
3）咖喱
4）cheese
個人覺得咖喱味最好食

長期入貨

喺日本食佢啲拉麵
難食到食屎咁
正常食返local野都唔差得去邊

有冇完成圖參考下

大阪王將拉麵？

唔知係咪樓主同一款, 有隻有個醬好Q好味

佢一特價我就會買黎食
個人覺得原味係最好食

今日去買有個C9 大手入左12包

應該係啦

超好食 呢排成日買

次次去買都排長龍

真係勁好依今晚食兩包咖喱

鏗魚～味增！正

減價去？

係啊
日本食

記住唔洗落水

好食但好貴

黐底囉

係咪有啲似麻醬不過酸酸地又有啲油嗰隻
呢啲餃子真係wfh良伴 三個字食完洗完又瞓晏覺

係
之前我呀媽唔信 佢落左水 搞到變唔到一餅野咁

真係要慢火煎

味噌都好食

個底會變一餅野真係好正
燶脆燶脆咁

係我第2之選

係好日本

味濃 係幾好食

冇試過一個餅咁剷起

有冇人試過佢個個 小籠包？？

人哋賣餃你去食拉麵？

排好D餃子就咩都唔使做等食

日本餃子唔係出名伏咩

去間唔係專做拉麵既食拉麵，你想有得幾好食

點解

好正屌

有隻柚子醬都好正

下好好食喎

味之素好食過佢

喺大阪成日食，唔算話好食，但唔差，最緊要係近

勁好食

你煎幾耐？ 其實好似唔洗7分鐘 好易煎過龍

唔係剷，係成個鍋反

係咪叫饅頭定咩？
係嘅話唔好試，皮厚餡少
都係餃子好食

明明用易潔鍋
但反轉佢唔甩落嚟

你係日本住？

呢個喺屋企整正

啲邊邊唔甩

乜唔使落水同油既咩

好似係好彩冇買 thx巴打

買開，我覺得原味同味增最好食
咖哩同芝士好奇怪

唔洗。。。。。。你有落？

呢個係賣點 唔洗彈油

旅行啫半個月

傻鳩先會走去食

記住食金龍

頂 咁靚

好彩冇po出嚟

金龍比狗食

芝士一路都唔想試

好正
屋企人煎得好難食

一反轉嗰鍋就得

試一次

係 , 唔洗水唔洗油唔洗蓋
開中火7分鍾
前排百佳原味同味增做緊20蚊包
抵到笑

唔洗郁佢？你煎幾耐？

推 理念係唔會死 後繼一定會有人 光復香港 時代革命

味增好好食

一早知 經過都覺得臭

仲要成堆大陸狗除晒鞋食

食過一次冇想像中咁差 但唔會有第二次

大版王將有隻係跟埋個柚子醋 嗰隻先係世界級
白色包裝寫撚住金賞咁

唔洗 係feel 似就煎燶野咁

四洲做代理
藍店，自己諗

有冇相睇下？

冇選擇先入去
身為日本牌子 以為唔太伏
點知難食過華人開嚟呃遊客嘅拉麵店

印象中買過
個餡好似食緊空氣薯片咁

餃子之王將好食過大阪王將

傻鳩一次都唔想做

如果真係想食都有介紹嘅

堆豬好得意
點整?

差唔幾

大阪王將唔係比香港人食

易整，但真係要好慢火煎，否則會燶
芝士同原味都唔錯

認真？

原味

佢個包裝話中火 但佢個中火好快會燶

$23.9

芝士好難食

每一間王將都係特許經營
有啲係好伏，出晒名伏
有啲就好食到上埋節目

樓主PR拉

特價how much

what?!

芝士覺得大伏

個汁世界級

呢隻成日行百佳見到都想買

唔知

柚子最正

做咩唔買？

其實算抵食，六百幾yen 白飯泡菜任裝仲想點
好多白領會去食宵夜
利申食過一次唔會再食

香港是咪冇？

次次見有啲貴就冇買

就咁放落去 開火 等 咁就得？
我上次加左水

剛剛食完😂

洗唔洗襟蓋？

係
乜都唔洗加 等就得

我鍾意食灣仔碼頭隻椒香水餃。。。

好快又要去Donki搶

第一次就係咁瀨野

用易潔獲 首先排靚仔
加水到半滿度
等佢蒸發哂就乾咁 就搵隻大碟一嘢反出嚟
呢隻羽根真係幾方便

我冇

正到

日資百貨都係佢代理？
apita, AEON個啲

有啲有包醬咁要幾時落

排到融雪都未俾到錢

無加水?

個汁勁撚正
好撚fresh同夾個餃子
同埋呢隻個皮好似再薄啲

下？ 灣仔碼頭？

邊到有減價
想快d掃多幾包

好撚貴

係 放好位 , 之後開中火(睇佢背後張圖個火位)
差唔多時間你見到收水差不多 , 就可以上碟

煎完先嚟點

721

唔洗加水 油喎

真食開原味 上次手多多買左芝士 隻味好怪

大阪更鐘意食551肉包

乜都唔使落就咁就得

Aeon長期$24
試過$18

其實灣仔碼頭食唔食得
但堅好食

都冇落水點收水？

總之喺大阪見到門口遊客排晒隊嗰啲都可以skip

星期3？
好多人 好似打交咁

佢下面啲米水會自己收 之後變一餅野

唔駛加油加水架wo

拎個冰袋去掃貨

樓主記住試呢隻 正撚到仆街

Jusco好多貨 又唔洗排

點解係死圖

識野

same
第一次跟說明用中火唔冚蓋煎，結果好快收晒水都唔夠熟，皮好硬
而家我一定先中火冚蓋，開始出水轉慢火冚蓋，煎到收晒水就熄火

邊度買抵

琴日第一次買就買左佢

唔係佢餐廳分店先四洲咩

惠康百佳都有得買

好 跟你下次

洗唔洗係冰箱拎出黎放係室溫解一陣凍先整

屌，第一次同你一鳩樣

點解我睇唔到

我即刻煎

禁入去睇啦

誠哥有

幾易煮
煮完會整到個pizza

因為你個中火係大火
你對番佢背後張圖試一次 好準

包裝好似教落水

好 mark

超好食

好啱啲唔識煮野食既人

Cheese唔好試 好怪
前幾日買左王將另一隻 唔知好唔好食

後面你睇下啲日文

話咩都唔好落

芝士一定伏所以冇買

味噌

上面有巴打話 唔好食 我淨啲想買

急凍餃係CP做代理
餐廳先係四洲
不過唔使分咁細，兩間都係藍

咖哩都好正

食日版唔好食港版
港版四洲做代理

唔該巴打

點分？

我次次反都失敗

三格大火，兩格中火，一格慢火

邊度有日版賣？

。。。就係睇個樣好似好好食咁先買

我都係對住 但個中火仲好大咁

有個好嘅平底鑊 急凍拎出黎擺好個形起個鑊度蓋住開中火煎五分鐘
開蓋轉細火煎大概兩分鐘直至冇咩粉水
開蓋煎果陣用鑊鏟刮下邊 刮起哂個邊之後 應該用力chok下可以成個餅咁郁黎郁去 熄火之後放隻碟落去 180°反 起碟
重點係要個鑊唔好花 唔係就好大機會痴底

等你食評

Citysuper有隻急凍餃子叫悟空
果隻簡直係極品

金龍狗都唔食喎清

唔係加水加油咩？

我以前食開灣仔碼頭，其實就算要落水落油都好易整

你睇下後面 你用 google scan下句
左上既日文

淨係食味噌 個汁勁正
以前去開惠康買 通常最平做到50蚊兩包就會掃貨
百佳又無平 成日都係3x蚊一包
所以而家直接唔食算

有
堅好食

搵個剷試下係咪離鑊先
或者直情剷左起身先用碟反

Aeon唔洗3X

佢個賣點就係唔使加水加油

好難食
仲有一隻水餃又係極難食

有落水油呀，不過煮得好成功，係反轉會多左油囉

無計時，慢火煎到個底乾曬變啡色就熄火

香港家用嘅gas爐頭 中火似大火，小中火先係中
每次跟食譜話中火都好易燶

頂 exactly

我就係跟住佢個個中火 都燶

ic

閒日都照做$24

個鑊要換

皮厚，又無調味
食落口得雪味

灣仔碼頭有出煎餃，但係有陣油益味
個餡較細

18好抵呀

唔洗買了 淨啲買左2包

知道係mic就冇再食啦

去王將會淨係叫餃子同小菜食

果陣第一次食淨係買左一包
早知買多幾包

買過一包之後就停唔到

今日買左10包 唔出街了

原來大家都係圍住咁放

得我一個打直擺

邊度買最平？

10包

今日已經煎左2包

肥死

3個人share

邊度有得賣？

超市就有

芝士味好撚難食 啲豬upup地仲好膩

其實入面係點？ 有拉絲？

一包有幾多隻？

食晒雪櫃嗰啲唔撚好再買

用隻大啲既碟當蓋冚隻易潔鑊
然後一手頂住個碟一手反轉隻鑊
得左

下次影上嚟睇下

星期三有隻韓國小籠包好正

$10 個包？

有兩隻王將餃子
一隻普通餃子要落油水煎
一隻成舊混合物咁擺落去咩都唔使做就煎到

同樓上巴打個張一樣

麻麻地咋喎，煎完成塊嘢要整走佢，好麻煩

Donki應該最平

佢咪就係日本咁 成塊野起囉

係買親都十pack咁買
王將餃子跟兩包豉油
我通常留一包黎食小籠包

睇黎好多人唔識煮

個個又真係幾好食
係韓國成日食佢個個牌子個kimchi 都好食

成塊野整走佢
上面個位巴打

求其一風堂好過啦

都唔明啲師奶明明王將同韓國兩隻又平又正都唔買
係要買灣仔支製餃子重要貴添

鋪牛油紙整得唔得
空氣炸鍋又得唔得

餃子之王將好食D下嘩

真係好好食
得閒就order幾包食
個「羽根」好好食

嗰塊野食得？ 通常燶晒喎

唔使加水呀

早兩日見Aeon特價21.9

因為你開太大火

官方教學video

LM

太咸,皮厚

好食 但係無特價嘅話有啲貴
30幾40蚊但係一個人食都唔多夠

我用鐵鑊都得
易潔無理由唔得
你熄火之後chok吓隻鑊
Chok到餅嘢識郁先cup隻碟落去反轉隻鑊

香港有賣

終於有人講
最鍾意原味

食得架巴打

我次次都冇食,覺得唔好食

上面有人買緊18蚊包

Made in China
你諗你

無食好耐

千祈唔好
佢每粒餃個底都連住一舊冰
成粒落先係佢計好嘅比例
解凍溶咗就另一回事

佢啲餐全部配個拉麵/炒飯架喎

有冇圖

Aeon超巿無特價26
特價21-23
超特價18

上次百佳買19.9

呢個正

上次個c9 買勁多

是靚晚？

煎得好靚

同意！！！！！！！！！！！

樓上有人話有分日本版同香港版
有代理應該係香港版
不過佢無講日本版邊度有賣

Donki 45蚊兩包

下蒸會點

早幾個月成日食上面嗰個韓國小籠包，
呢幾個月成日去Donki買呢隻餃子，
兩個個特點都係易整又好食又飽肚
次次都買大量擺喺冰格

真係極方便
好啱係屋企毒自食

估唔到4!咁識貨

買呢隻好晒野

好撚正

估唔到呢度都有得相認

以前第一次煎果陣好成功整到成塊完整
但之後反而次次煎唔係散就痴住個鍋掉唔到出嚟

你個不黏鑊唔夠靚
一係不鏽鋼鑊要凍鑊落油先唔痴底

仲用啲致癌嘢?

如果喺冰箱攞出嚟
係咪直接煎？
都係咁樣七8分鐘？

我屋企成日整 食撚到想嘔

試下輕輕整到個底識郁離左鑊先反？

中火咋

係
直接放落鑊排好位
冚蓋中火（官方話唔駛冚蓋但我試過冚蓋會個餃邊先易熟）
三四分鐘後開蓋轉慢火
見到個底收左水個底會變硬
輕輕郁下佢直到個底離鑊
放隻碟上去再反轉個鑊
完美

個個爐唔同
你個中火可能等如大火
又或者你煎得太耐

一早知 比狗食

次次行開aeon 都會買包番去，都係23蚊度

餡少得嚟又貴 唔抵

好脆好食

暫時donki買最平

百街60兩包

最平Aeon

我上次用氣炸鍋整 效果都幾好

最方便係貪佢乜都唔駛落
就咁煎就食得
最重要係日本製呀

how much

donki有芝士賣

個人覺得芝士麻麻地
其他都ok, 個餃子底好好正

吉之島買要29,30(可能特價時我無留意)
你係邊到買有特價？

好貴

收到

誠哥 $19.9 上星期

我次次都煎到九唔搭八
但真係食得出喺大阪食嗰種味
所以其實係個人技術問題
你識得煮嘅話呢真係冇分別

下次試下
不過放咗好耐都無心機攞出嚟煎

係好食 但我記得王將餃子藍 唔知關唔關香港代理事

最平試過18
正常特價21-23
非特價26

我都係打直擺兩排
下次試下打圈擺，啲巴打煎得好靚

上次我有加油加水冚蓋，下次試下咩都唔加

邊隻韓國？
印象中有一隻係中国製

我反而覺得咖喱同芝士幾好食

原來都唔錯 但味噌麻麻

咪係

喺惠康買？

請問邊到買呀 759？

最後一行有牛奶公司既

係呀，有唔同架?

牛奶公司入口
即係惠康係直接同日本入貨，無經CP
不過又係藍

有無人喺donki買可以影下個label

忍唔住整黎食

呢度有晒3種味

一次過開3包？

好想食

係呀，果時第一次食，三種味都想試晒

donki買 好似係四洲旗下 中伏

點解你哋煎完會係一餅嘢咁？
我係獨立一隻集咁
同埋有keep住反，驚煎燶

呢隻係藍店貨？

香港人永遠走唔出藍絲集團

以下係整合之商家資料：

【老闆/店員私下言論 / Comments in private occasions】
從屬四洲集團，四洲集團創辦人兼主席戴德豐身兼現屆香港友好協進會會長，香港潮屬社團總會首席會長，廣東省政協常委。香港友好協進會會長()，香港潮屬社團總會()日前發表聲明，支持政府「止暴制亂」，擁護「一國兩制」。

其實排整齊佢 開細～中火
唔駛郁佢 等佢溶水出黎後等佢慢慢煎乾
就會好似一塊煎餅咁
到佢個餅成型加大火煎燶佢(燶度個人喜好)
最後我會快手灑d麻油落餃子 即起鑊(網上日本人教)
呢個係我煎法

就係因為唔使反同搞佢

New kondo係四洲
以前份工同new kondo有生意來往
四洲Annual dinner send信嚟R禮物
無俾我老闆睇就車咗落垃圾桶

是撚但啦😑照食

芝士味最正
不過好濟

不過自從知佢係藍之後就冇再買過了

有冇人知咖喱味個包油幾時落

唔使反架
掃qr code睇教學點煎

呢隻王將個餡好細份
睇過片普通煎餃加生粉水都可以整到個脆底

邊度有得買？ 見百佳同樓主張圖 個版本有啲分別

係咪每次都要成包煮哂先夠位個餅底成形？
如果我淨係整3-4件會唔會距離太遠變唔到一塊餅底？

唔係之後點架咩

有無人分享用水波爐點整先好食

可唔可以微波爐叮？

邊到有得買

我都叫咗老母落去掃但得翻嗰6包

我未食過
會唔會同我一樣？

原味有寫落水喎
利申易潔鑊 次次都有落 煎到完美一餅

要細鑊 你當啲餅底係餃底果磚仔油融出嚟 太少會唔夠鋪平個鑊

個代理藍到仆街仲買

日本食都難食到仆街
仲專登香港買

啲料好少

邊到最平 好貴

點解要走芽菜

日本小有的劣食
味精又重

芽菜係脆口 米線係冧 擺埋一齊破壞口感

多芽菜好正

原來係咁整 我一直都當普通野解凍 一隻一隻煎

發覺好多人都煎錯左

味增同柚子醬油

芝士係伏來

完美既餃子，唔算貴
夜收工煎一包都好快好方便

得六嚿（好似係）唔夠喉

係你？
你都食過？

屋企之前想買餃但買錯咗呢個

真心好好食

個包裝都差好多喎

我都唔知點解可以睇錯
我自己親自買嘢就好少可會買錯
btw 份量真係太少 用嚟送烏冬先差唔多

王將炒飯好好食
天津飯都係

點會呀
你講個隻係咪唔係羽根版本？

Aeon買個代理係mineichi
係咪藍

好好食但應該肥到仆街

咁唔可以再買啦，有冇邊間餃係黃？

間間鋪賣既都唔同代理
而家仲未知Aeon賣個啲係咪藍店代理

得個底脆煎另一面又唔就手

估計都係藍

lm

王將係堅正
我鐘意原味同咖喱
芝士麻麻地

日本餃子不嬲都係得個底脆

尋日aeon好似做緊 21.9
Donki有期賣到好平

有大陸分公司唔代表係既

屌

笑左塊野先係精粹

你係咪戇鳩

幾正

好撚難食
之前喺大阪食佢啲set lunch
天津飯同埋麻婆豆腐都好撚難食
係真係好撚難食嗰隻
淨係餃子最好食

一餅野你豆粉開水就整到
咩餃都得
呢款好重味精 麻麻

炒飯同餃子幾好食
拉面冇食過 但好明顯佢依間野唔係食拉面

傻鳩認為自己好撚醒

你哋煎得好靚

我次次個底都好似蜘蛛網咁

今晚買黎試 唔好食你就仆街

Lm

有冇邊款煎餃冇咁重味精可推介？

#390 睇吓咁樣啱唔啱

我知啊
咪講咗 附近冇間好食 太夜又好餓
有間正正常常有拉麵有餃子咪入去食
太餓咪諗住食返碗拉麵填飽個肚
不過冇估到拉麵 會差到咁姐

唔知點解諗起 你用明朝嘅劍斬清朝嘅官

而家先知唔識水同油
之前成日怕痴底所以無試過
今晚就去買返包

送柚子醬果隻最正
買唔番

呢啲公司應該好少公開表態嘅

都知咩都唔洗落，但次次見佢乾哂水忍唔住落少少水，下次試下咩都唔落先

推 你若放棄 誰衛我城

呢個po教番大家點樣煎

真心多謝你
因為我好鐘意食餃但從來唔敢喺屋企煎餃食

點解唔敢煎
不過佢包裝咩都冇講 後面得日文
所以好多人落油同水

咖喱味先最難食 入面甜既
羽根先最正

落咗油？

係囉點解連埋唔到一齊既

怕癡底

冇錯 一開始已經落咗油 唔係咁鍾意痴住晒

我覺得只要你個易潔鑊唔痴底就一定會成功～
我冇跟足佢說明 佢話唔用水、油、蓋 我覺得個面會好似未熟透咁，都未變半透明

以下係我做法：
熱鑊
排好d餃 大火兩分鐘
加40ml水 冚蓋中火6分鐘
開蓋 d水應該蒸發到7788
喺側邊加d麻油落去 （等d脆脆香d）煎多兩三分鐘 繼續等到佢d水蒸發埋 見到d邊變深啡色都唔緊要
熄火
冚個碟上去 反轉個pan倒扣碟餃
完成

正 下次跟你

已pin

唔應該係咁架喎, 以呢個密度應該可以一餅過甩出黎, 未收得夠乾?

佢有款係柚子汁最正>原味>咖哩

見過最平係tst aeon岩岩裝修完開返 $19.9
上星期aeon$21.9我都照入貨

我一開始係餃子上面落水
然後煎4分鐘
再攞橄欖油為一個圈
兩分半鐘
等到佢開始收晒
再落佢啲調味料加黑椒落面
20秒
熄火成個拎出去

我都係大概呢個方法，不過懶蓋都唔用洗少樣，都okay會熟

原來咁多人都覺得柚子醬正, 我都係
但屋企人話麻麻
芝士真係伏, 千祈唔好買
我唔鍾意食咁脆一餅野, 鍾意一隻隻餃子咁食
所以平時都係用煎鍋貼個方法整
另外仲有隻韓國粉絲餃都唔錯, 成日食

鏗魚

我嗰隻應該啱你 #390

柚子好似得百佳有？

大阪要食餃子之王將

呢D 日本凍剪交 好神奇, 有埋個層衣, 個醬又好正

係我WFH期間既救星之一

其實呢包野真係一滴水一滴油都唔洗落架
凍鑊排好冚好蓋, 放上爐開火, 6分半左右開一次睇睇, 果時應該見到開始收水同少少"羽根"出現, 之後再冚焗多30秒左右就可以好靚咁甩出黎

抵啦人地賣餃子出名拉麵難食有咩咁出奇

759有無得賣?

唔使落油煎唔痴底幾得意
但味道一般啦唔覺特別好食
同埋好貴

易潔鑊一個都唔洗100,做咩唔買

惠康都有，成日喺惠康買

因為我唔識
但係好陶醉自己嘅世界

咖喱有雞肉，有冇d係純豬肉架

落水都得
但要煎好耐，要等到啲水乾哂

推 每日戰線: 取回強積金

DONKI??

估唔到呢個鋪有咁熱烈嘅討論

我都估唔到

仲要大家都煎得好靚

見倒煎倒咁靚今晚又想煎下

lm

睇你表演

見過$19.9
要撞啱特價

好似食緊齋餃子皮咁
餡料超少 而且陣味都係一般冇咩特別
唔會再返撻

就咁煎出黎個效果已經好好

兩包味噌係就當醬咁用？ 定煎嗰時要落？

巴打自己整沾麵?

睇呢個post睇到好想食餃子

好簡單嘅步驟，煮到出黎令人以為係大㕑

絲打原來都睇飲食台

好正

睇呀
好肚餓

呢隻湯小籠包嚟喎

不過我aeon都見過幾次，下次試下

係呀
我一開頭講左小籠包
不過之後懶冇打晒全名sor

咁係Aeon買好過
起碼呢間唔似四洲CP個啲咁表埋態

餃子有隻韓國蝦餃子幾正，入面有粉絲

有冇包裝相

應該係呢隻

下次買黎試下

仲有隻圓碌碌嘅韓國餃，厚皮少少，蒸或者烚都ok

btw, 王將隻煎餃係熱鑊定凍鑊落餃？

如果用易潔鑊應該冇分別
舊冰都係慢慢溶

咁我凍鑊落啦
我嗰隻係韓國石鑊

成功貼上黎晒下

而家百佳30蚊2包
叫唔叫平

呢D餃子冇得賺

平，惠康賣緊$30

今日買咗柚子汁嗰包試聽日試吓係咪咁好味先

痴底 剷唔起

下次試原味，咖哩麻麻地

你用咩鑊呀？

塊羽根散左定係連餃子皮都痴底？

應該要排密啲？

買左呢隻 好期待 另一包唔係煎既小籠包食左好好食

啲人話呢個唔好食

塊底痴鑊

但好彩餃子本身無事。煎得幾好食

試硬硬地又未硬晒之前輕輕推下佢等佢離底先
我用易潔鑊咁做，推推下可以推到成塊轉得郁
石頭鑊未用過唔清楚

下次再試過另一隻味 唔該你先

好味，但依隻唔同整法，要加水無一餅嘢

電池爐會唔會好難控制個火

去王將梗係食炒飯set

的確佢真係將原本麻煩到爆炸既過程改良到同放入微波爐叮一樣咁方便

睇到好想食

吸隻碟落隻鑊，再一野反轉咪得囉

呢包野食水好撚深，個價又海鮮
最平見到18蚊有，最貴要成39蚊

住大阪表示唔會食呢間垃圾

食水深？你用咩比？

個個淨係睇好唔好食
明知係藍代理公司都冇人理咁濟

追文啦

乜原來柚子汁嗰隻唔係就咁放落去乾煎㗎？

去左非洲

你超大火？

食炭

呢個係依家所見煎得最嚴重

最細火我以為同你哋講嗰隻一樣咩都唔駛落所以開咗火就行走咗，番嚟一睇變咗炭

幾脆口

係，尋日買咗三包原味

絲打 跟住你個方法嚟煎 好成功
Thx

我嫌佢油得滯

去街市買廿蚊包，去百佳買40蚊一包

貴撚到 好想食

好靚

大家試下咁煎好 work

但前面話唔加水同油都有呢個效果

我冇油 但加翻少少水好似好啲 我冇40ml咁多

因為唔加少少水 好似底會好快燶

睇左個po去買黎試
吉之島21.9 好好食

食煎餃炒飯，似中餐，點解你走去食拉面

睇黎好快會缺貨

個人覺得原味最好食

已經成日缺貨

有 ，柚子胡椒 餃子係鰹魚味

後面d豬好有喜感
好似恥笑緊你

最緊要個鑊 貴少少買個唔痴底既石鍋pan
之後燒熱熱地隻pan 落鑊 唔洗水油 開中慢火8分鐘
煎到個底開始成形就轉細火 正常pan中間會熟d金黃
側邊未成形 所以要keep住轉個pan 俾d邊位受火
一路轉轉到8分鐘就放個碟上去反pan 食得

我用呢隻pan ballarini

後面舊三文魚

慢煮再扔落pan煎 煎到d皮好似薯片咁脆

平時落開水，今次唔落，但5分鐘唔夠就濃濃地

大火？

已經中火，中途再較細啲啲，定要再細火好

寧願再細先先 煎既時間耐啲仲穩陣

今日百佳特價都仲係30蚊包 好貴

好鹹

咩都冇落都煎到成塊餅咁？

本身包裝係教水同油都唔洗落

個賣相好唔開胃

donki買兩包特價，除返開唔使25蚊包

第一次煎 買左芝士味 唔知點解苦苦地 好難食

個底燶到變炭咁

第一次煎 無落水同油

買錯左芝士味
但都好好食 似食pizza

屌 我都係 已經最細火

屌你 呢頭有po
果頭aeon勁多貨

雖然知係宣傳 但照試
唔係話驚為天人 當玩下都ok
不過真係好易燶

咁都係宣傳？

不嬲都多貨架啦

拿提提你

嘈係唔係宣傳一定有反效果

係咪要講落去先

啦講真 佢不嬲都多貨 樓上個個巴打都咁講
我就一定唔係宣傳 我只係想分享啫

冇錯樓豬係死PR狗嚟
睇佢個名就知係三哥打手 快啲block9佢

每次行supermarket都見到有

你又有Pr呀？

過份一包都唔留俾我

topvalu果隻羽根餃好食過大阪王將
個餡又多汁又濃味

下 好好食喎

琴日想去買
40包
買唔落

嗰隻好似唔得
我係買咗柚子果隻 跟住見到啲人講唔使落油 但係我明明見到個說明話要落
跟住我走咗落超市度睇
原來唔使落油嘅係其他味道先得
差啲俾人fake左

落油煎？

岩岩食左
覺得太油.....

就咁放落去 咩都冇落
細火加蓋
到佢變色 搞掂

柚子果隻好啲
呢個食完成口油

yes要落d油

我買過幾次原味，幾好食，幾方便

原味，特價25-26左右就會掃貨

我呢碟真係好災難
我早幾日終於去買番啱，不過仲未煎

會唔洗油水果隻係有舊冰咁嘅野係下面
柚子冇嘅

不過我覺得柚子清新啲好味啲
不過都係同日本食差好遠
我想去日本.......

非洲豬瘟肉你慢慢嘆

我上次災難級完再煎咗半包正常水準都幾好食，不過仲未試原味未比較到

有冇人試過呢個牌子？

睇左topvalue餃子
睇個勢似都係就咁擺落pan煎

要落少少油，佢有少少痴

日本餃子多數伏
香港求其一款豬肉白菜餃都吊打

超好食，又易整!

冇食過就試下先

加麵粉？

唔係話藍店代理叫人唔好再買代理咩？？

佢好能正, 係WFH期間既恩物

係未要大d既百佳先有?

乜都唔洗加

＃552 慢慢睇

以前好食d
依家羽根好難食

鹹到呢。。。。

你跟得好貼呀櫻B

thanks

第二次整都唔太掂 雖然冇第一次成舊炭咁燶

早幾日朋友介紹我買759既韓國餃，上個禮拜減價19蚊，我買嗰陣就減完價，折咗好似24蚊左右。呢隻味一包有15隻，其他味有d大隻d就一包9隻～

呢個係炭燒豬肉味～ 佢背面係教蒸或者氣炸
但係我照返自己個做法，只係加既水增加到大半個飯碗+一羹生粉撈埋佢，都做到冰花餃子既效果～

今日百佳見要39.9

識食一定食韓國CJ餃皇

煎咁上下 再加生粉水 ?
定一開波就落?

咁即係百佳/aeon買ok

排好d餃就落

我第一次煎嘅時候冇睇火煎燶左

Miss u

試左，d肉味怪怪地，都係大阪王好食d

喺度

好耐冇見你say個hi
等你po

冇乜人睇我嗰啲
我又融入唔到你哋

好撚難食 啲肉味好怪

你插插下就傾到架啦
第一次見到你打咁多字